估唔到天文台呢個位淪落到同黑警一鳩樣

日日都要帶埋全家開工
仲要開24/7
何必呢……